有無人做緊fire service?

邊間公司好Ｄ
有無邊間唔駛點ｏｔ

一定要ot試頭 走call 唔洗諗

咩係ot試頭？

收左工有call都要返？

push

Chubb?

yes btw 巴打咁熟既 好似係其IO post見過你?

係啊

讀電入左呢行會否不智

有無報so?

mtr? no

做緊邊條team

2745 0656

做消防應該fsd最好